M記個妹妹仔係咪對我有意思？

咁好人 加料比我

人地食剩
見你垃圾佬咁先比你

兩種薯MIX一齊
性暗示

幾多條=俾你屌幾多次

廚餘黎

買薯條送蝦條

性暗示黎

二手薯條

覺得你變態